Yeezy 400咁型都冇人講?

2000 排

呢對tim哥著應該超撚型

特色石膏

新式石膏？

好撚似人地啲毛毛拖鞋

真係好撚潮

炒貴幾多？

請尊重！謝謝！

第二對正

柒撚到

果D fuck boy